唉 我屌你老母鼻敏感

折磨咗我成晚
好撚辛苦

抵啦 我今獲完全係笑撚死

🤣🤣🤣

你似纏綿咗成晚

清冇咁嘅煩惱？

夜晚送佢走咗啦

轉季好能難頂

帶口罩訓真係work
而家晚晚帶住訓

咁咪好多睡痕

我帶左幾個月又唔見有wor
我諗唔好帶咁緊應該無事

但原理係咩
點解戴口罩會work
轉季唔係溫度問題咩

食抗敏藥？

從來未食過呀
聽人講冇用
同唔想晚晚食藥

哈 又一個鼻敏感 開心～

人人唔同啦 口罩可以隔左某啲致敏原

通常都係轉天氣嗰一兩日情況嚴重啲
食兩日每日一粒睇下情況點先

有

就今晚試下
但其實有冇辦法治本

抵啦

我又係。12月開始嚟料。
上幾年都冇咁嚴重。
眼又㾗，個鼻打乞嗤打到甩咁濟

我係鼻塞嚴重
之後會係咁流眼水鼻水

請使用噴鼻類固醇

用得多會唔會死快啲？

明樓主心情
我係轉凍前一日開始嚴重鼻敏感，瞓覺塞到透唔到氣醒咗，過咗兩日先好返啲
鼻敏感真係大仆街